有冇巴打同我一樣自己飲緊酒

冇人約，唔緊要，自己飲

冇

巴打做緊咩

同fd飲完

我冇朋友

我自己飲緊啤

飲緊咩

濕尻啤酒 ja

飲緊

原本想啤下
但懶得買

全綠果隻定純生

第四支已經highhigh地

唔緊呀 一齊飲

依隻都 ok , 平平地夠經濟

我都係係櫃度搵到炸 快啲摷下

新年快樂

水咁淡，為飲而飲

依隻好呀易入口 又有後勁

留明

有我陪你飲

好多青島jj

呢隻我都有 cheers

凍就返屋企訓啦

靜間飲

咁就又一年啦屌

斷估石澳

新一年就精神 d 喇
人生總會經歷低潮 , 捱得過再回望從前你就會發覺自己成長不小

啱啱踢完master league，但又無乜睡意飲返罐，巴打係咪諗住隊曬成枝

巴打點做到咁積極

巴打屋企唔錯咁啵

飲到幾多咪幾多囉 見我唔秒回就係訓低左嫁啦

唔係我積極 , 係我唔認輸姐 ,
人生經歷過既野會成就到將來既自己

行出巿區啦

的士轉 mtr 再轉的士應該返到掛

烈酒都唔會嫁

當自己人生中既人一個個咁離開 我就開始諗唔到自己一個係度為咩

飲紅酒仲易肥啊巴打 以前成日飲肥得仲快過啤酒

巴打到底係邊有啲沙灘的士唔會入咁滯

me2 ar bro

molamola 啲的士極少入去大浪灣 真係等天光啦巴打

黎，飲

飲完

咪 on9 啦 , 我咪又係咁捱 , 我孤獨左成兩年 ,
曾經所謂既朋友兄弟為利益離我而去 ,
跟住我反思左一排 , 我知自己點樣可以羸返之前失去 ,
我需要既唔係酒肉朋友 , 我需要既係一個互相相愛既另一半 , 只要有依個人出現我就會羸返晒所以失去既感情

好呀 見係你 我吹左我果杯佢

十一月出現左啦
如果冇出現既咪搵多 d 錢儲多 d 錢先囉

black label 咁撚臭都飲

如果家人都咁呢，搵你係為左問你拎錢，兄弟搵你為借錢，女人搵你係為左要你幫佢做野呢

我覺得ok la 既打有咩推介下轉下口味都好

飲酒有時可以減壓既 ,
最緊要你知道醒左你要點樣去行你以後既路

真心末見過 會唔會好似ice咁難飲

酒有兩杯 飲既只有一個人

倒埋一杯同我一齊飲

首先你要知道你既能力去到邊 , 你做得到就去做
如果真係你既朋友佢明知你盡左力幫唔到絕對唔會怪你 , 反之見你一幫唔到就反面既果 d 絕對唔係你既好朋友 ,
人性就係咁仆街 , 你有利用價值咪同你稱兄道弟囉 ,
到你有難既時候佢地會主動幫你咩 ?
感情係雙向 , 只有單方面付出就擺明係對方搵尻你笨

近排飲開馬爹利,去超市有試飲裝好似廿幾蚊
加冰飲同就咁飲都得

我一早識咁諗就好啦巴打 諗起今年既野就想喊

人地送嫁 放係度唔飲好似唔係幾好 又冇人約 咁咪飲佢囉

窮撚買唔起

black label溝雪碧會好飲d
遮到陣味同埋隊女一流

首先要有女頭我飲 上年仲話搭fd 今年唔約我

首先要有女同我飲 上年仲話搭fd 今年唔約我